郭文貴爆馬英九遭中共控制 才抓陳水扁入獄 願意來台灣法院作證人或出示證據

【傻眼片】郭文貴爆馬英九遭控制 才抓陳水扁入獄
流亡海外的中國富豪郭文貴昨晚在社群網站稱，中國在台灣佈下天兵天將，也無法撼動陳水扁。郭文貴又說，馬英九上台後，中國高官對於控制他深感信心，並稱他會重新定義「九二共識」，響應中國的「大蘿蔔政策」，兩岸經濟會更加緊密，郭又引述高官稱「馬英九一定會抓住陳水扁，我們已經給他要求了，他一定會抓住」。

另名高官說「已經控制馬英九生活多年，他不敢說啥，我們想讓他幹嘛就讓他幹嘛…他的兩個女兒也在我們視線範圍內」。他又續稱能這樣控制馬英九，是因為有致命之招，讓馬不得不就範。郭文貴爆馬英九受中共控制多年 馬辦駁斥：不隨腦補起舞

郭文貴說，這些在日後都得到證實，馬英九也一反以往溫和風格，激進地把陳水扁送入監獄。郭文貴說，歡迎馬英九到美國起訴他，也願意來台灣到法院作證人或出示證據，「文貴與馬先生、台灣各高官、企業家無冤無仇，只是為了台灣人民的未來與尊嚴而已！」郭文貴描述中共對台灣、香港和澳門的「藍金黃計畫」，以此對港、澳、台官員和商人進行控制，並且已實施一、二十年。藍色是網路控制，透過收買各種媒體平台，進而到達全面的洗腦計畫；金色就是使用金錢收買，利用非法利益收買台商，台商到台灣後繼續收買相關人士；黃色就是使用性賄絡，利用賭博、色情等行業，掌握台灣高官的賭博、色情證據，對其進行敲詐，「很多國民黨高官換身分，到澳門賭博嫖娼亂淫」。（大陸中心／綜合外電報導）臉書上最有趣國際新聞，都在蘋果繞著地球爆發稿 14：59
更新 16：55

九哥自稱係炎黃子孫
中華民族 梗係愛中國

一早就話陳水扁唔係衰貪污
國民黨班死老野 國公教 貪貪埋埋多過佢過百倍

佢主要想研制核彈，比支那同美國整死佢

發達啦巴打通過

發達啦巴打講過

發達啦巴打

郭文貴爆料的內容有關台灣的大約如下:

1.中共布下天羅地網對付陳水扁，但沒有成功

2.連戰跟陳水扁選的那次，中共看好連戰獲勝

3.中共控制馬英九非常徹底，中共握有對馬英九一擊必殺的殺手鐧
包括馬英九的兩個女兒也是控制之下

4.中共要求馬英九主要有三件事:
1.速關陳水扁 2.定義九二共識 3.讓台灣和中國經濟結合

5.中共對付台灣香港的計畫，總結三個字「藍金黃」
計畫已實施一二十年，最近幾年速度加劇
藍: 網路侵入，不是只有網路而已，而是包括各種媒體民調傳播平台
簡單來說就是中共透過各種手段控制收買台港各種傳播平台
進而到達對台灣香港的全面洗腦計畫
金: 簡單說就是金錢收買，給台商不法利益來收買
然後這些台商回台之後，透過這些台商繼續收買相關人士
黃: 利用賭博色情行業，掌握台灣高官的賭博色情的證據
郭文貴說他有這些人的證據視頻

6.某位大名鼎鼎的台商收了中共很大的好處，還睡了兩位女明星

PTT COPY

湯渣都係俾人話叫雞俾人影，之後搞到現在咁

搞死高登，同埋連登背後老闆都好似紅底

共產黨有冇咁神通廣大

你啱啱出世？

每次見到郭文貴, 我都想問

飯冰冰 條片呢?? 幾時找數呀

片呢屌

無話神通廣大，只係對支那人劣根性有充分研究。

香港台灣班人又戒唔甩支那惡習

當年中共比國民黨圍剿完, 要「長征」(其實係走佬) 去延安, 人數得番唔夠兩萬人
但中共一樣有能力派間諜 滲透國民黨
更何況今時今日, 中共佔據成個大陸

上帝創造中共, 就係專門搞鳩國民黨

馬英九任內戰績:
服貿
拉陳水扁
習馬會

而家國民黨仲有習洪會 所以國民黨就算9數啦

唔怪知當年陳水扁要係卸任之前個刻上飛機走佬 又唔怪知馬英九做咁多野阻住陳水扁去機場

馬英九真係好撚賤

拉陳水扁就擺到明有hidden agenda啦
講國務機要費案 其實馬狗自己都係咁claim

唔係幫阿扁，但馬蝗同國民黨咪又係貪到肚滿腸肥(軍公教同國民黨黨產)，仲要係億億聲

去到台灣點走

片呢？走數？

details plz

Search下 國庫通黨庫 國民黨
大把
陳水扁果d貪同國民黨比，直情係小巫見大巫

共產黨既統治基礎係滲透
佢係呢方面做落左好多功夫
Search下 CSSA 中國

不過中共既滲透止於 華人層面
收賣唔到華人以外既人
學唔哂蘇聯既技術

中國人喝望暴秦統治
共產黨就係暴秦統治既終極體
專黎實現支那人自春秋之後既夢想

國民黨真係垃撚圾,
淪落到要聽支共order做野

陳生d料係美國比架wo

如果係咁，我原諒佢，成日以為佢係地下黨員

5毛已經係咁開九寨溝廢POST狂推
沉得好快

國民黨失去中國政權
其中一個主因
就係貪污 失去民心

睇到呢個post先知有人on9都唔知國民黨不嬲比中共控制仲話咩神通廣大，其實依家國民黨既on9程度同香港班建制差唔多

國共本是一家

貪極都冇中共貪啦
一條濕鳩村幹部n 年前都一千幾百個

陳水偏 如果真係想搞核彈

咁真係好總統

知道支那野心遲早侵略台灣

蔣元帥真係死唔眼閉

唔怪得HK01係藍色啦

馬英九任期就快滿嗰時都已經好多台灣人講緊陳水扁單案其實冇實在證據

最大共諜

2014年發達啦既post
美國解密文件：陳水扁是我們的一根刺，不只是北京的

9up

完成中原華夏版本 殖民侵佔其它種族

越黎越覺得佢吹水

佢只係講早幾年已經有人講
但大眾唔信既野